性侵犯J太短 連處女膜都破唔到

性侵女童還辯「她處女膜沒破」，法官重打臉！

根據《聯合新聞網》報導，阿強(化名)與5歲外甥女小芬(化名)及其家人同住，但阿強卻趁其他家人外出時，叫小芬到他房間性侵得逞，小芬事後向家人說出遭舅舅性侵，家人驚覺有異，趕緊帶她驗傷並報警。

阿強到案時否認性侵，他的辯護律師辯稱，小芬處女膜未破，認為5歲幼女若被成年人性侵害處女膜絕對會破裂，所以阿強應僅止於猥褻；但法官查出，阿強的生殖器較正常人短小，勃起時僅2、3公分，性侵時未碰觸到處女膜也並非無可能，且兒童癒合能力強，才會致處女膜完整；二審依加重強制性交罪判處阿強7年6月。

2~3cm
連5歲幼女處女膜都破唔到

台灣

咁又咁既
咁短搵大人屌唔入

咁細真心想睇下 龜頭都唔撚止啦下話

普通人剩係個龜頭都長過佢扯起

不停滑出....

台灣人真係每日都諗方法屌閪

滑乜撚野出 都無入過

有手指唔用都on99

唔好飲咁多台式野:例如珍珠奶茶，有塑化劑，J會變細

手指公都有2cm闊啦 條j咁短係咪算傷殘

得3cm已經好慘
收口算

有套av都係拍短J
個女優邊含邊忍唔住笑

入咗嗱？

2-3cm係咩概念 完全想象唔到喎

link?

seed?

但女仔就會波大

唉....關愛坐又要讓比多d 人坐

短到

自曝其短

短到連處女膜都穿唔到⋯ 到底有幾短幾幼⋯

台狗真係特別on9

你去叫次雞咪睇到呢個情景囉

耶穌的由來？

細過粒豆

咁短

睇過gif

留名睇女優恥笑短j男張gif

想知條毛會有幾長

安排個醫生同佢做手術啦

阿強

lm wait gif

3cm

仲短過地鐵男果條

2cm咪粒魚蛋咁細

無可能
應該係吋

條J太短 這心癮更大

連台灣性侵疑犯都可以用化名上報，香港呢？

單新聞好似好耐之前

辯方律師玩鳩自己client

乜原來細路女塊膜可以再生癒合

聖母瑪麗亞之迷終於解開

5歲都搞 痴線

短過細路女手指

用手指屌人算 如果條J短到咁

未睇過

唔係好耐
上個月啫

都好短下

lm

好慘

以前細過我係游泳池更衣室見過
2個細路仔短到完全見唔到 我初初以為睇錯
點知望埋佢老豆 一樣短到幾乎睇唔到

你喺更衣室偷睇細路仔條J做咩

同我相機個餅鏡有咩分別

條j 太短可惜短過鳩毛

佢地係企係更衣室出面D長凳換

細路仔短都正常，佢老豆都咁短真慘，好在還有老婆有繁殖能力

駁唔到

被告係咪肥仔？ 肥仔通常j短

碌鳩短過鳩毛

台灣佬真係畜生嚟
每日個腦淨係諗點扑嘢

2-3cm

咁細 切左佢變性吧啦

講到好似香港人唔會屌閪咁

佢嘅人生意義何在

有啲人未扯好短，扯左好多
亦都有人未抵睇落好勁，扯左大多少少咁

唔好咁快下定論

你個名咁囉

得2cm平時屙尿搵唔搵到條j

扯同未扯可以差成倍

我屌,做偽娘啱晒啦,勃起得2~3cm

死撚咗佢算啦

你屌埋我個份

咁佢仲算唔算處女

入到監獄係咪會比人指住嚟笑

認真不如大家講下自己幾多？
利申:14

網絡世界咁大，唔係下下都要試過先知既

邊有可能得咁短
有冇圖睇吓？
利申非gay

砍掉重練啦

咁佢個仔條野都係勁短

我有話佢做偽娘就會屌佢咩?

d圖 短到

真係慘，碌鳩生得咁短仲要坐監俾人屌屎怱

唔止會唔會1cm都冇

個法官點樣查出扯咗幾長

個法官點樣查出個疑犯扯咗幾長

丁都打唔到

真係好撚慘

短j算唔算殘疾人士？

碌柒短夾粗兼鳩毛濃密

你係咪戇鳩？係人都知啦 咩叫了解過好多男人

會唔會性欲都勁啲
咁撚淫

唔止細，仲要軟

係唔係凍到縮陽入腹咋
我游完水都會
攤番暖就無野

唔係好信
得2至3cm咁短

牙籤都長過你

完全想像唔到咁大個人但係咁細條j係咩樣

iPhone鏡頭都凸過佢

個女優幾正

Jer仔佬

條J夠粗不過短過鳩毛

連登仔搵人認左佢啦

連登仔邊夠台灣人咁變態

依’粒’真係jer來?

法官查到

條JER夠粗可惜短過鳩毛